陶生，回歸區選即回歸幾十年舊路，點贏？！

你話光明頂回應，我聽緊，請答！